無朋友係咪無想像中恐怖？

準備以後都自己一個 除咗無人脈職場輸蝕之外 仲有無威脅性嘅後果 我都預嗰po會沉底 因為我做啲咩都無人會理

如果你的朋友全部都係基層，日日係到放負，你要唔要

唔怪之得我無人要

ME3

俾基層fd放負係咪真係好煩

me4

1

2

3